Différents jeux existent sur le style de ``\acrlong{ttmc}'', Plusieurs nous sont parvenu à la tête:
\begin{itemize}
	\item Trivial Pursuit
	\item Qui veut gagner des millions?
	\item Questions pour un champion
\end{itemize}
Étant donné que c'est un jeu de cartes, il ne possède pas de version digitale. Comme pour les exemples cités précédemment, ce jeu implique deux ou plusieurs jours. Les participants devront piocher une carte, carte qui sera caractérisé par une couleur, couleur qui caractérisa aussi le thème de la question:
\begin{itemize}
	\item le mauve pour ``improbable''
	\item l'orange pour ``plaisir''
	\item le bleu pour ``informatique''
	\item le vert pour ``scolaire''
\end{itemize} 

Il s'agit d'un jeu comportant des cartes comportant des questions. Il existe quatre thèmes repérable par leurs couleurs respectives, la couleur:
\begin{itemize}
	\item mauve est attribué au carte ayant pour thème ``improbable''
	\item orange pour ``plaisir''
	\item bleu pour ``informatique''
	\item vert pour ``scolaire''
\end{itemize}
Chaque cartes possède un thème, un sujet en rapport avec le thème, et quatre questions.\\
Les question sont numéroté de un à quatre et trié par ordre croissant de difficulté.\\
Le jeu commence avec un joueur qui tire une carte, il pose la question "tu te mets combien en (sujet de la carte) ?" à l'autre joueur, l'autre joueur lui répond un chiffre entre un et quatre, le joueur ayant tiré la carte pose alors la question correspondante au nombre donné par l'autre joueur. En cas de bonne réponse, le joueur ayant répondu gagne un nombre de points équivalent au numéro de la question. En cas de mauvaise réponse, le joueur ne gagne aucun point. C'est ensuite au joueurs ayant répondu de tirer une carte et d'interroger l'autre.
