\section{Présentation du sujet}
%Nous allons devoir créer un jeu similaire à TTMC.
Il s'agit d'un jeu comportant des cartes composées des questions. Il existe quatre thèmes repérable par leurs couleurs respectives, la couleur:
\begin{itemize}
	\item mauve est attribué aux cartes ayant pour thème ``improbable''
	\item orange pour ``plaisir''
	\item bleu pour ``informatique''
	\item vert pour ``scolaire''
\end{itemize}
Chaque carte possède un thème, un sujet en rapport avec le thème, et quatre questions.\\
Les question sont numérotées de un à quatre et triées par ordre croissant de difficulté.
\subsection{Règle du jeu}
Le jeu a pour but de démontrer que l'on se connait mieux que les autres se connaissent eux-même.
Pour le montrer, il faut arriver au bout du plateau tout en gagnant des points.
Pour avancer, il faut répondre correctement aux questions qui seront posées, une bonne réponse vous fait avancer d'une case.
Vous pouvez choisir entre quatres difficultés de questions, en fonction de ce que vous connaissez le mieux. Le niveau 1 est le plus facile et le niveau 4 le plus difficile.
A chaque bonne réponse, vous gagnez un nombre de points équivalant au niveau de la question. Par exemple: vous répondez corretement à une question de niveau 1, vous gagnez 1 point. Si vous répondez correctement à une question de niveau 4, 
vous gagnez 4 points. Lorsqu'un joueur arrive sur la dernière case du plateau, il est désigné gagnant si il est le seul à avoir atteint la fin du plateau ou (si ils sont plusieurs sur la dernière case) si il a le plus de points. 

\subsection{Position du problème}
La création d'un jeu vidéo étant une première pour nous, le problème résidait surtout dans la manière dont nous allions structurer notre projet, mais aussi imaginer ce jeu autant dans sa présentation graphique que dans les fonctionnalités à incorporées.
Les fonctionnalités du jeu nous ont demandé beaucoup de réflexions surtout que nous avions de grandes ambitions.
